如果7-21真的出現國民議會 香港會是共佔區中第一個顏色革命

楚雖三戶, 亡秦必楚

不要以為香港細, 香港人最好GUTS

到今日, 香港人既行動, 係好多方面已超越了 89 64

共匪好驚真係會出現國民議會

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權